【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

事沿訓前諗到條橋 (必讀!!!)

於是決定搞掂埋個攪珠系統佢!!!!

【攪珠遊擊戰】攪珠系統
(公測版 v1.0) 上線喇!!!

步驟①：攪珠當日下午18:00到天文台網頁
查看18:00時 沙田, 上水, 屯門, 元朗公園, 赤鱲角,
香港公園 和 天文台 的分區氣溫。
(請確認為下午6時正的數據, 並cap圖留底)

步驟②：攪珠結果用以下方法計算。

步驟③：查看得獎警署。

今期攪珠結果為101，換言之中獎警署為

沙田警署

步驟④：收工，準備賀禮，
全世界去得獎警署賀一賀佢。

跪求各位巴絲
1) check下攪珠系統有冇嚴重錯漏
2) 擇個吉日做我地第一日嘅攪珠遊擊戰嘅揭幕禮

利申1：『攪珠遊擊戰』名稱由絲打leChronique提供!
利申2 ：用天文台數據嘅概念由201700958巴打提供!
利申3：警署順序經過連續洗牌5次得出 (洗牌用左)
利申4：各警署得獎機率方面不盡完美，為求計算簡單易明，敬請見諒!
利申5：偏遠地區及缺乏地區支援嘅警署已被刪除

推

為香港未來
狗竇轉轉盤
每日開盤!!!

仲好過嗰個轉轉盤

支持
不過會唔會太早公布？

屌 自膠 下午六時
sorrrrrry

天文台YOUR TURN!!!!

屌你，入黎見到嘅全部都係熟悉嘅面孔

會唔會有假天氣資料？

push

講多少少，揀果幾區嘅原因。

沙田
上水
屯門
元朗

尖沙咀
金鐘
機場

明白了吧，香港人。

處處也是革命之地
就將下個鋒煙之地
交俾個天!!!

推1俄羅斯輪盤

留底先
萬一天文台有區份嘅溫度計壞左
就直接省略該區不用計算

如果所有溫度計同時壞左
→ 天文台

幫手推推留個底

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

屌你,咁既方法都俾你諗到,都CLS
支持大家一齊玩攪珠
雖然我冇仔細睇個計算方法

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

用外國既天文台拎數字攪珠
會唔會穩陣d ?

我知道呢個轉轉盤好好玩
六合彩都係一個人玩唔好玩
要全世界一齊玩先玩得大
如果要呢個攪珠系統幫我地攻其不備
就要全世界一齊玩
會救返好多義士
減少受傷同被捕

呢個有道理
已記低要改!!!

Push

7月31日 下午6時15分
進行第一輪攪珠測試!!!

如果有IT狗唔鍾意啲野咁手動
請大大力寫個public嘅page or app 出嚟
我地想要轉轉盤

推爆

辛苦哂巴打

痴撚線

幾好玩喎

其實直接用六合彩number 再加標籤轉警署會唔會仲好
要普及唔係得連登

慈雲山報案中心7點關門入面夜晚無狗

太熱既時候增加南邊既機率，北邊太熱

又幾得意

推上熱門廣傳

5/8齊罷工

哇，唔好啊，好辛苦驚畜叔叔咖嘛

Cls

認同早得太緊要

真係要日日 full gear

光復香港 時代革命

收到，改!

正啊

支持車長85罷工

田心警署等緊大家

推

光復香港
時代革命

兩千年前孫武用既疲兵戰略

親愛的前線，首先真係無言感激你哋嘅付出！
我想提小小建議，游擊戰 和理非人都可以有參與機會

和理非：
1 求下你哋，日日黑衫full gear番工番學同行街
前線已經犧牲咗咁多，我哋又唔敢上前線，拜託大家幫幫手，唔好淨係識去行下，行完番歸睇直播啦！
Full gear出街對前線幫助真係好撚大，起碼唔洗發完夢就掉gear。gear短缺，千金難買啊！捐錢備佢哋食飯，不如買gear自己著出街。又唔犯法，抄牌咪抄囉，你又唔會上前線，怕咩備人抄！

2 幫手游擊戰，戰略：
如果目測，咦！而條街有好多黑衣人喎，550up先好做。
暗號：（光復香港，時代革命！）
聽到有人叫，我哋即和應，然後搵一條最近嘅紅綠燈，由綠燈坐到紅燈，直至犬黎。一見到犬，頭也不回，即作鳥獸散。
而個可能需要同哨小隊商討到時點睇水。
遍地開花，撚死狗！

前線巴打：
和理非啲死人性格，一定唔會主動出擊。
1 麻煩你哋到時清清喉嚨，幫手大叫暗號，同埋叫人出去一齊過馬路

2 如果有犬，你哋對開防暴犬，催淚彈食到厭，槍聲聽到免疫，相信啲藍衫犬對你哋黎講小case，唔撚識驚。但和理非見到藍衫犬，一撚定好驚。麻煩到時幫手疏散和理非，定一定佢哋小鹿亂撞嘅心。

親愛的前線，如果冇目標，就唔好再守啦。
612 第一次正式大型警民衝突
71 垃圾會
721 愛國愛黨徽
呢啲有目標，正！
728 見到真係有樽頸位，又折損咁多手足，好撚心痛

一齊幫手打游擊好唔好？一黎真係好溫和，唔會有暴力場面備cctvb影到，二黎成本低，就算捉到，我相信點都唔會判到有罪！

個Range咁大差距
葵涌0-8咪永遠唔使去？

好緊張啊

所以取個位和小數後一位
理論上已經好隨機
如果溫度總和的個位和小數後一位約 0.0-0.2
中獎警署即葵涌警署

謝謝解釋 明白了

抗爭創意
但會唔會考慮係已知有「大型副本」嘅日子停運

大型副本？

暫時仲有啲複雜
可能整個系統出嚟計埋再公報
揀閒日出嚟
可能只係去警署貼下連儂牆又好
最緊要係要打擊對方軍心，一次又一次覺得守唔到就會打擊佢地軍心㗎啦，啲狗爛仔格，自己地頭俾人插旗一定好嬲

有啲複雜等個數字變數大啲
然後唔會太複雜人人跟住都計到

因為攪珠係要公平公正
等人人都信冇人係鬼

我會計完公佈
宜家留個底等大家知點計先

O依家氣溫經常29~33度，咁有啲數出現嘅機會會低左。
可以將氣溫加埋再拎某個數（狗房數量）嘅餘數

呢個係，宜家系統緊急搶修緊 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

最緊要地點就腳 唔使要咁多間 最好嚴選 15間
好似油麻地 新警署 勁難去 冇交通
又或者跑馬地 嗰度 比較難去同聚人

建議再細選

每日都開盤

收到

【攪珠遊擊戰】招IT狗寫FRONTEND!!!

姐係星期六日各區副本

加埋濕度、紫外線果D囉

8月5日齊罷工

整左未?

8月5齊罷工